3. Toa ehhituse Jures biddi ollema iggast berrest üks Mees, üks pääw Balkisi korimas agga Willemi Kohha Berremees Markus Klaus ei annud senna mitte abbi, siis arwas walla Kohhus et temma maksab 20 koppika selle pääwa töö eest.
